（置頂）機場撤退手足做樣野

走之前同身邊未嘅人講一句，有好多人根本唔知要走嘅資訊，大家走前講一句咁多！

目的已達成，留守無意思，唔好送頭！

大家講一句啦叫人走啦！！！！！！

1.) 集會冇經批准，黑警咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。

ＢＥ ＷＡＴＥＲ，睇飛機升降日日有，明天請早啦
唔想再有巴絲受傷呀

有好多人上唔到網 幫手CAP圖 AIR DROP

香港人 行多步 提身邊既人快走

唔好各家自掃門前雪了

走啦手足 唔想再見到有手足犧牲

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?